如果香港爆發喪屍病毒

假設病毒由一個地方爆發 例如：某個實驗室
而你咁啱又係第一個目擊者而又未受感染
你第一件事會做咩？
喪屍類型係walking dead 類

我第一件事一定會拍片放上網話比其他人知發生左呢件事

不過港豬實會話聽朝起身照常返工 唔關我事
雖然我無實質證據港豬會咁講但admin唔好del我po

去百佳買午餐肉啦仲問

冇證據
Del post

有閪屌

買你老母呀搶啦

首先po哂上網等人地可以防備,減少喪屍人數,之後就開始搵武器同野食同水,搵埋親人朋友一齊去安全地方,你地覺得香港邊個地方最適合做人類基地?

月經post未

第一件事係lock實驗室

為左人類就算可能死 都要盡力封鎖個實驗室

即刻坐地鐵返工先
一陣爆病毒 地鐵實逼到仆街

成件事即刻好偉大

屌

喪屍爆玻璃又點算

我會"呢"埋係自己屋企
越多人類既地方先係越危險, 人性好恐怖

搵Chris幫手

應該係搵rick 你走錯台

搵佢你地咪又係死 得佢唔死咋

會話附近餐廳有折頭
加快病毒擴散

拎病原體返大陸

即刻去老笠警犬，掃午餐肉同食水返屋企。
用最短時間掃夠資源同武器過頭3個月
跟手叫兄弟朋友親戚去準備，必要時plan到就笠個地方做base一齊守。
。。。待續

匿係sogo

好鍾意睇呢啲post

拍片有鬼用 人地點搵到條片
睇咗都會以為係宣傳啦
第一緊係搵自己最關心既人先

如果你老笠警犬但警犬未知有喪屍
佢地會開槍射你喎

傻的嗎仲洗諗當然係搭火車逃翻強國，再搭火車幾日火車去到西伯利亞，成為一個西伯利亞人。然後睇住人煙多嘅地方慢慢爆發

積口德啦

拍片公審班廢屍破壞香港安寧

即刻買機票走啦，仲守，最多臨走前上網話人知

炸鳩咗個lab work唔work?

假設政府同強國極力掩蓋消息呢？

咁你咪快手同你重要嘅人準備迎接末日囉

會唔會揀自殺 唔洗生勾勾比喪屍咬

I Am Legend2

主角光環
其實我一直期待佢死左之後搵其他人lead

去番topic, 我會搵埋班有腦既人搵條村封好d路，用條村做基地

不過水源問題
我諗搵個海邊會好d，最差都係蒸餾海水，唔會冇水

搵有腦唔會仲危險咩 人性

最危險永遠唔係walker, 係人

自盡

喪屍爆發唔洗返工？

返工

為左要人類滅絕

買幾噸花生,. 搭船入長洲

香港：新假期，隱世邪惡喪屍肉，成班港女幫你食晒
大陸：牛b補身神器，到時喪屍仲驚過你

通敵賣國
封鎖香港再將佢改為喪屍樂園，
提供一日遊參觀plan，坐防彈玻璃裝甲車參觀
另設有體驗谷，可租用各種武器嘗試射殺喪屍
當然谷內有保安人員監控及維持安全。
仲可以坐直升機/坐船係香港境內遠距離觀看。

最後係求生體驗營，可以比錢選擇為期1日/3日/7日既求生體驗。
可以獲發武器，糧食及各種裝備求生。

參加者可以單獨或多人同行參與。
參加者入園前需簽署自行承擔自身安全責任。
園內一切行為均不受法律規範。
如有需要保持樂園安全，本園保留射殺參加者權利。

除此之外，為減少各國監獄人數。
各國囚犯可以申請到樂園擔當喪屍控制員。
完成指期服務期可提早出獄。

Hong Kong International Zombie Theme Park
Across Boundary, Across Nation, Across Species

哇屌呢位巴打相當有生意頭腦

生意人